★9月18日返工撚 現在ready出門排隊入閘 揮手區

ready

only you

沙田去九龍塘返9:00 am 現在出門排定差不多

唔排搏遲到，等炒

配上當年悲壯 bgm

"九一八","九一八",
從那個悲慘的時候,
脫離了我的家鄉,

Slave confirmed

到咗

It工？

返工啦，你以為仲係學生呀？

開始多人

Why not sleep at 公司？

聽日都係無巴士出九龍新界既話即係焗住全世界逼地鐵

你揮咩手，邊有工返

抱住腦魔公仔排巴士

slave

唔好扮野，你邊有工返

與其夜晚趕路返工，不如公司瞓